之前唔係有班仆街話天琦會走路既

而家咪返撚左黎lo

熱狗講嘢唔使證據架

所以班仆街依家咪改口講補選近了包底囉

喂咪住，選補選好似都係你地叫人咁做架喎

佢地post得出嚟就唔理真偽架啦

毓民頭先係節目話因爲天琦返左黎受審
話之前選舉d野一筆勾消
我想問梁天琦欠你乜撚野

D人老屈呀嗎
見係咁周圍演講

毓民係話如果天琦今次要坐監咁先一筆勾消
btw 你條問題我覺得答案係冇
之前好似話鳩達求撚祈冇真係傾過話協調咗
加上好似話天琦係有打比射撚滿傾港島站台
係射撚滿唔接電話
毓民咁講只係想比下台階自己

個標題睇到我頭都大埋
走路有咩問題

原來係走佬

合作就無謂計ed但如果又反台一定屌撚到天腳底～

吓，咁梁天琦唔使坐嘅話，教主就繼續屌佢？梁天琦欠咗你教主咩？

佢又係顧住面子

黃碌撚同鳩達一齊死左佢算啦

青政派可以坐山觀虎鬥
好好把握哩段時間做自己嘢

咁補選期間yukman係有動用資源人力去幫佢嘅。而佢都答應之後會幫翻熱狗。依兩個都係事實。如果無履行到承諾咪虧欠囖。

至於話射撚滿無聽電話所以站台件事就無左，正常人會唔會覺得依件事合理？
你正常幫手/做野，點可能人地無聽電話就算數。中學生拍拖咩？

利申. 非佢地任何一個嘅fans，純粹以事論事